網上痕 公屋300m光纖 續約/轉台

1月到期 交緊168
想搵差唔多價錢

有優惠俾您！